727 有人亂打途人時要點做？

1 捉佢比克警（跟住比唔知邊個話篤灰）
2 話比人知佢地唔係你地（各有各做，又唔割蓆，自己都分唔到，人地點分？）
3 唔好入村，唔好帶武器，邊個帶邊個就係鬼

你去埋我個份 入去捱打

咁即係要點做？

途人喎
隨機襲擊喎
梗係行使公民逮捕權啦
仲要俾記者影住
交俾狗

但比人話篤灰喎？